喜愛的人，就像迴轉壽司一樣，錯過了，就要再等

當她再次出現在眼前時，感覺已不再新鮮...

不想活了

所以你咪咁cheap 淨係食得起迴轉壽司囉

辣殺

負皮

唔好

求我

不想活了

即刻負皮

屌你老母

好撚惡

咩比喻

我都唔知，而家啲mk鍾意呢啲
學下佢哋

屌你搞到我唔撚記得咗落車

咁都入我數 你掛住負皮我都未屌你

糖b

嬲鳩啊

活著從來就不是一個人的事

辣殺成日開post flirt女

全部都係有Jer㗎

好彩我無啫姐

果兩個負皮唔係我比嫁

第三個 仲唔係你

屌我老母都改變唔到你腐皮咗我嘅事實
不想活了

撚有

食撚屎

疏離囉

我走屌

屌 不想活了

自己留係到叫春啦

唔好唔要我 我乖

叫兩聲嚟聽下

得寸進尺呀

叫定唔叫

88

食屎

Cry咗

我happy咗

將快樂建築在別人的痛苦上

唔好咩